好似好多人冇睇過呢條立場片 黑警怒羞

方圓10里都冇人 你條封鎖線其實係封去邊

一早睇過啦

有無人印

sorry

啲狗真係自己攞架黎丟
記者萬歲

推

唔怪得立場之後狂俾差佬針對
黑警無一個無辜

立場好野!

Push. 無一個黑警是無辜白的

點會無睇過

好波, 香港警匪質素仲差過60年代警察

林彥邦單挑垃圾黑警
水樽都可以係攻擊性武器

d狗真係屈得就屈

真係唔少人冇睇過 所以要pish一下
我冇野講

真係笑撚死人 用水襲擊警方
咁都講得出
咁撚多裝備怕支水

真心屈撚機
是撚柒旦 嘔個垃圾理由就乜撚都做得
警權過大